high dip ocamp大約幾時搞？

如題

咩學校